一人一句歌詞形容初夜既感覺

那是快感還是痛
-弱水三千 麥浚龍

攻呀攻 快搶攻
射呀射 射她吧

原來沒有 從來都沒有

在基督的愛內我們結合

回想起那天 抱著你 手太濕 恍似緊張到懶理腳踏何地

為何望來望去 仍無下文

當晚與你記住羅家英
今晚偏偏想起他的陰莖